[無料尻吹]大家覺得有無可能他朝有外星人或科技可以改變人類既基因,構造同質量?

之後大家就可以透過一啲機械或通道可以自由進出宇宙同空間....

有 到時全民做超人迪加

算啦…我係諗吓姐

超人類主義（英語：Transhumanism，縮寫為H+或h+）有時也被稱為超人文主義或超人主義，是一個與人類增強類似的術語。它現在是一個國際性的文化智力運動，支持使用科學技術來增強精神、體力、能力和資質，並用來克服人類不需要或不必要的狀態，比如殘疾、疾病、痛苦、老化和偶然死亡。

超人類主義思考者研究發展和使用人類增強技術以及其他以此目的的新興技術可能性和後果。此外，這些強大的新技術帶來的危險和好處，以及對人類生活狀態的改變，也是超人類主義運動的關注方向。

唔使外星人，人類都做緊，腦機界面就係其中一樣。將你個腦抽出，透過唔知幾多G 傳送機械人嘅視覺、聽覺、嗅覺、觸覺、味覺比你個腦。再送埋你上月球返工開闢新殖民地都仲得仲唔使怕你過勞死，可以開足197，正

嘅然咁麻煩，不如揾機械人或動物代勞！